PS5 主機外型流出

swtich化

比較之前的幻想圖， 實物樣都唔差

Ok wor

黑白色嘅配搭好奇怪

前幾日先有個on9仔放呢條假片 而家又多一個

睇個樣有撚用咩

唔撚係official

喂 唔係官宣黎嫁

睇下個channel 先啦

講真唔差，係前面無USB麻煩d

「疑似」流出 不過已經有巴打講咗係流野